Scotland得2日可以點玩？

我都知2日少左 d
一日遊愛丁堡 一日join tour遊高地有冇可能